[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

轉載
聖瑪利人 聽日3/9準時0930學校見
舊生 係時侯一齊光復聖瑪利
我地既St.Mary's唔係咁咖
阿sir 好好反省你做緊啲咩 同學生道歉
以下為各校學生send 出嚟：

大家好，我是就讀嘉諾撒聖瑪利書院參與九月二號罷課的學生。我希望能以當事人的身份說明今天發生的事。

在7:10am左右， 我到達學校門口， 與一同罷課的同學會面後， 得悉學校不准許我們帶物資和相機進入校園， 更有男老師在小賣部揚言所有帶黑色口罩的學生都會被記大過。 我們感到非常愕然， 因為事前多次與學校開會， 學校也表明會保持中立， 照顧雙方同學的立場， 但現在打壓我們和平表達訴求的行為。 在風雨交加下， 我們被迫停留在學校門口無瓦遮頭的地方。 我們對校方的行為感到非常不滿， 因此發布了instagram的限時貼文， 希望能讓多些人知道我們遭遇的對待。

在7:55am， 我與同行的兩位同學脫掉黑色口罩進入校門。 當時， 有大約七位老師一字排開在門口。 有一名男老師（即恐嚇同學戴黑色口罩的那位老師）非常嚴肅地指著我們說：「打開個袋！」 我們當時非常詫異， 因為連執法人員也不能無理stop and search， 更遑論老師， 根本沒有權力要求搜袋。 我們客氣地問該名男老師為何要搜我們的書包， 他不作任何解釋， 只是瞪大雙眼， 再一次指著我們， 更大聲地喝斥：「打開個袋！」 在場有6名女性老師， 但我看了她們一眼， 完全沒有幫助我們的意思。 第一位被檢查的是我的同學， 她還未把拉鍊拉開， 該名男老師已經強行拉開她的背包， 並粗暴地翻查她的物件。 當他看到有「豬嘴」時， 他破聲大罵道：「呢個咩黎，你攞啲咁嘅嘢返黎同我搞？」； 更強行拉開我同學背包裡的索袋， 我同學說裡面是急救用品， 男老師又怒斥：「你攞first aid返黎做咩啊！ 你又唔係red cross!」 唯我的同學的確是一名red cross。 該名男老師更沒收了我們的裝備。

我感到非常憤怒和無奈。 為何一個男老師可以如此粗暴地翻查女學生的書包？ 況且， 在場有6名女老師， 如果是女性去檢查我們的背包也不會這麼不合理。 該名男老師強行拉開我同學的書包， 根本不尊重我們， 我甚至覺得自己被欺壓、 被不合理對待。 老師對其他學生沒有作出搜袋的行為， 因為他們認定我們在門口站這麼久， 就是罷課的學生， 因此差別對待我們。 進入校園見到其他罷課同學後， 我們忍不住無奈和委屈， 控制不了情緒並開始哭泣。

事後我們要求學校給我們一個交代， 並詢問該名男老師會不會跟我們道歉。 令我更憤怒的是， 有一名女老師居然說：「那我是不是邀請那名老師來， 然後讓你們公審他？」

在這次事件中， 我強烈地感受到學校的不負責任和無理。 我們只是要求校方和該名男老師給我們一個交代， 但學校卻一直覺得我們在無事生非和糾纏， 回應十分敷衍。 另外一名男教師的態度更是令人火上澆油， 說一些風涼話， 更說我們會令其他同學情緒受困擾。 但其實學校有沒有想過， 現在被學校欺壓的我們， 備受的情緒困擾更大？ 學校說會保持中立， 尊重雙方意見。 但今天我感受到的， 只是學校偏頗另外一方同學， 不斷利用自己在校園內的權威無法無天。

雖然今天的事件給了我們很大的情緒困擾， 但非常感謝舊生師姐們的開導和支持， 令我們情緒平復了不少。 我以前一直以為在學校是非常安全的， 但萬萬想不到現在學校才是危險的地方。

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

求幫10連推🙇🙇

1/10

2/10

感激

3/10

evil spurning, all good caring

4/10

5/10

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

感激 師姐聽日見！
求幫10連推

live st.mary’s ever more!!! 師妹加油！

6/10

感激求幫10連推

7/10

8/10

9/10

10/10

邊位阿sir咁凶狠呀

米曹

MARVEL朋友同咪嘈先生

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

感激 求幫10連推

以為自己呀sir大撚哂？

係!!所以一定要推！
感激 求幫10連推

記住唔洗驚佢，你可以大大聲罵番佢，最好大聲到全校都聽到，一定要反抗，佢地平時就威，一搞大件事就會變縮頭龜

垃圾教畜

係!!多謝手足 所以在此召集！
求幫10推

學校帶頭欺凌學生

白色恐怖
求幫10連推

女手足加油
全校要團結對抗

幫推

感謝求幫10連推

感激不盡

如果女學生覺得不安…可以話比女權主義者聽架

所以要推到全香港都知

必要時要 #metoo 呀

幫推
利申alumni

知道!! 我地會努力

感激
求幫10連推

推左先 有時間再翻譯

push, I will translate to English tmr for more people to know

感謝你
求幫10推

推左先，黎個老師開左佢名先

推呀st marian

Pushhhhh

感激
求推到上熱門

推1
push one

推2 push two

推上熱門
push to trending
3

推
垃圾教畜
師妹唔洗驚 大大聲駁番佢
你地有一大班alumni撐住
控訴信呀推上報呢啲我地盡做

祝嗰個男老師仆街死 禍必及全家
I hope that male teacher fall to death. The family will pay.
Push 5

真係唔洗驚，全香港撐你
Don’t worry, the whole Hong Kong got your back

push

wtf teacher bully students!

講句公道説話 學校仲有d好老師
但事件中嗰d都係欺善怕惡的 可恥

推呀

十分明白 Grad左一年好清楚校長同9成老師都係支持我地
除左個幾個教畜

係求推 感激

推！！

多謝你 我地都會努力！

感謝

感激！我都Grad左了
想召集你地聽日一齊返去聲討！求幫推

好撚嬲
屌你老味仆街
仲敢話做教育，基本人權都漠視

push

一張相都無
渣d wo

幫推！！！

咁愛國愛黨一定要放上泥表揚下

後面唔好推我!!!

name please

confirmed必搞: DC,咪嘈
另有Tammy, 多張, MK等

即係咩咩老師呢？

Alumni推

有無清楚D 架？全名之類

教畜係有，匹夫亦係教育行業，淪為教蓄之頭銜亦能理解。望各位教育界既朋友可以比翻小小風骨，寧化飛灰，勿作浮塵，毋忘初心，毋忘烈士，光復香港。

Dominic Chan
Mikel Tso

感謝求幫10推

感謝求幫10推 我地需要你

後面又推 !

明天見！

感謝求推

幫推！

各位st marians 09:30學校見！

師妹，我地一定撐你！

加油

撐你

感激 推到上熱門

聽日見！

感謝 我都係alumni聽日返去支持！

感激 求推

不恥一問，我可唔可以幫post ?

唔可以驚垃圾教畜 恃住自己有少少威權就恰學生 全香港同佢死過 St Marians 加油

絕對可以！spread到全香港都知
推上trend

感謝
St Mary's見

多謝你 聽日見！
求推

唔好推我

幫推
加油啊💪🏼

幫你推

有云
DBS 出才女
Maryknoll出淑女(港女)
St Mary 出修女，咁乖都鬧到喊，正仆街

係！光復St.Mary's
求幫推

我想講，今日果三四十位小妹妹，好型

諗左一秒Marvel朋友，跟住爆笑

我都覺 師妹好勁

2推

感謝
求推

教psycho Miss Wong 有無事？

唔好意思想問下依家仲係唔係修女做校長？

係Miss Echo Wong?
唔清楚 冇提到佢 我都Grad左了

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

唔係好多年喇

為左推po 為左學校

噢

St Mary 傳統係咪好保守？

其實係 但呢間學校真係好好
可惜有毒瘤

係sister只係校監

我唔係St Mary's舊生，但知道以前係修女做校長，我估嗰陣應該無咁離譜，雖然聽聞都有個別教師比較差

舊生一望就知

ST MARY 入面藍既其實唔多，只係大聲。
只要一多alumni 比壓力，夠團結，校長連其他深藍老師 / 深藍 SHISTERS會即時收皮
要只道，呢個時候藍/奶共既只有三種人
1)自私
2)腦殘
3) 1+2
針住大道理(EG 獨立思考)黎講佢地好快理虧

推啊

捍衛名校嘅風骨！

深藍敗類何足惜？

唔止一間，係所有黨校

型到爆

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

聽日9:30見 師妹s 已經好叻做得好好 師姐一定返嚟幫手討回公道

YEP

凡用劍必死於劍下！

佢D學生出名純（天真）都唔睇時事乜濟

推!!!! 光復聖瑪利！

push
聽日見！

有睇的 唔係無知
但被校方打壓馴服
灌輸just mind your own business
係一個政府vs市民嘅縮影

Tui

Push

聽日9:30見 一定要還我地一個合理嘅交代

幫拖呀屌

可唔可以推到他們被炒？那就天下太平

佢D家長大部份都係建制，返到屋企咪又係羔羊

唔少家長港豬/離地
不過我好好彩 屋企黃

個9成老師唔幫你地出聲就係助紂為虐

加油st.marians!!
你地真係好叻 proud of u guys 撐住！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Push

個人覺得同#metoo 拉上關係唔係咁好，因為就算係女老師搜一樣都係咁恐怖，應該focus番係學校搜袋等同懷疑學生犯罪，侵犯個人權利果到。Focus #metoo 學校未必會回應，因為唔關事。另外佢地觀感會係我地好似批鬥緊果位老師咁。

推呀 屌

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

記得如果受侵犯，要嗌唔好，同嗌非禮。

同情後生嘅，好多部比排擠，有份做無份升。

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

唔可能，除非犯刑事，例如非禮、襲擊等。

呢啲所謂名校
受老師欺凌嘅肯撚定係讀書唔叻嗰啲
成績好嗰啲你做咩名校都包庇你
推

那麼真道副校呢

好似學校想息事寧人，將佢降職，我估佢又接受。

真道模式應該複製於聖瑪利

根本是不對稱戰爭，如果是黃絲家長投訴，教育局根本當睇唔到，咩事都冇。

東華死人都冇理。

暫時未有資料 今日返學校了解下
感激Ching

如果辨學團體唔撐佢唔撐佢，就機會大D。

真事？都唔知佢點做到副校

我講即炒。陰乾就睇校長。

教畜自取滅亡